點睇一個男仔對自己有冇意思

無單獨出街過
淨係會群體活動
有咩方法睇到
利申 對方a0

搵佢啦

約佢出街

當你問得呢個問題
証明佢對你冇意思

咁我又唔係男仔點知

識左冇耐咋喎

有whatsapp

扯旗

捉住佢隻手揸自己個波
對你冇意思會即刻縮手

大佬有冇D冇咁明顯嘅做法

咁唔係點
搵聯絡方式傾下計先

有WhatsApp啊
但係一大班人嗰陣佢又冇話特別會搵我講嘢

單獨約佢出去篤波

佢未開口之前你都唔會知嫁啦 don't ff too much la

渣佢賓周 扯旗代表有機

我係咪識你
你有無同人講訓

好多男仔都係咁
你主動d啦 女追仔好易

同你個名同類黎

一日無單獨交流一日都好難知喎
借d依pm先啦

無事了，起左底發現唔係

近排我同個女仔都係用呢個方式相處
會經常WhatsApp
但見面都係群體，就好少講野
因為驚緊張之後出醜
同埋真係鐘意個女仔

但你果個都可以係狗公Case

追完post
咁你要形容下你地pm傾乜點傾法先有可能判斷到

釣下魚la樓主大佬,得咁少資料,答案係D,無從判斷ar

雖然唔會話成日痴住我
但我見佢平時都會同我講嘢
所以先借啲意whatsapp佢
但見佢覆得幾慢
有時on緊或者聽咗都唔會即刻覆
所以諗緊有咩方法可以更加close啲

有主動WhatsApp到佢

都係傾下我地圍內啲嘢
有講少少自己野